［對家活動］支持蒙面法大聯盟星期日大球場有活動 英皇及寰亞歌手主席

【愛的周末】
支持禁蒙面法的大聯盟
早前透露會發起大型派對
發放正能量
小編收到多名建制人士報料
周日在大球場有活動
據稱有英皇及寰亞歌手參與

#會唔會有只知要飛
#旗袍show會唔會有林鄭
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

出席先岩

踩場

一齊食tg